深喉檢測 仲未有結果

星期二交左樣本，佢同我講2日會有結果，最遲4日。但到而家一直都無通知，但我有其他朋友都係同一個交樣本診所遲我幾日交都即日有結果。唔知大家有無呢個情況

因為自己真係唔太舒服，又有去過d有確診餐廳食過所以有d擔心。

放心，如果有事一早會有人上來捉你

Same here
星期二交左去健康中心
今日都冇消息

好擔心，因為屋企有初生bb.然後我仲發燒咳

我屋企都有長期病患者
聽講最近差唔多要一星期先出結果

我都係星期二交

我都係星期二交仲未有結果